5毛入侵蘋果變嚴重 說好的200萬香港人呢

蘋果facebook 5毛入侵愈變嚴重！
單係呢個64悼念post，出咗10分鐘已經有幾十個5毛留言，仲要置頂！

其他post亦俾5毛搞到笑哈哈多過嬲嬲

唔該200萬人唔好懶！
睇完就俾like，推返啲正常留言上去
如果你哋仲記得佢哋的話...

推一推

見五毛唔好回覆同react，唔好鬧交，只會推高佢個回覆嘅曝光，
淨係like同覆自己友就得

只要like同覆同路人

自推